{
    "Adapter Address": "适配器地址",
    "Adapter Callback Address": "适配器回调地址",
    "Adapter Port": "适配器端口",
    "Additional settings": "其他设置",
    "BIN-RPC does not work with HTTPS. HTTPS has been disabled.": "BIN-RPC不适用于HTTPS。 HTTPS已被禁用。",
    "Check communication interval": "检查通信间隔",
    "Daemon": "守护进程",
    "Don't delete devices": "不要在适配器启动时删除设备",
    "Force objects re-init": "同步对象（一次）",
    "HomeMatic Address": "HomeMatic地址",
    "HomeMatic Port": "HomeMatic港口",
    "Homematic RPC adapter settings": "Homematic RPC适配器设置",
    "Listen on all IPs": "收听所有IP",
    "Ok": "确定",
    "Password": "密码",
    "Please specify callback address": "请指定回拨地址。",
    "Protocol": "协议",
    "Reconnect interval": "重新连接间隔",
    "This IP is unreachable from %s": "此IP无法从％s访问 %s",
    "Use https": "使用https",
    "Username": "用户名",
    "in seconds": "很快"
}
